不要說「唔好放棄」試著說「唔會放棄」!

五大訴求 缺一不可
香港人，唔會放棄